★巨乳人妻悼念區 正式啟動！！

死因：判亂罪

lm

唔係被炒咩

bam左

好似唔係永久bam

腦魔你冇番工咁耐都有錢洗

7 DAY ONLY

好似3日

變成 貧乳人妻

老貓呢幾日等我陪你

老貓，我哋會陪你

俾個游b佢（今日oncc影的，好似young左好多）

黑左咁多既

真係有user

RIP

Lm

3日unbam

Why wake up so early today?

瞓唔著，輸錢太多

你幫人贏錢

話說發現石丸ig有幾張游b photo 未見過

post

IG Name :mtniko

石丸都影唔少女

正

仲有四張左右
冇cap

呢幾日俾石丸禁錮？點解咁清楚佢？

幫石丸含？

你尋日貼個張隻揪圖
搞到我無聊睇返個post
順手睇睇佢ig

飲精

比游b捉咗去游b星勞改

bubugi足72小時

好似呢套AV的下場

游b跟咗yoyo 學嘢
準備捉你做實驗

石丸will kill u later

石丸will play your 屎眼

watch石丸IG photo=玩命

先搾雙眼

老貓變盲貓

呢個應該係游b真正ig，但嚴禁進入

可能有淫相

icon都淫過人

嚴禁進入

你開新ac
Oldcatreborn_
試下follow，icon 用lihkg用户個度

可能係石丸嚟

yup

好餓咁款

用 巨乳人妻 易入d，佢成日想follow你

游b愛玩bubugi?

No
扮老鼠！
比緊性暗示你
等你隻老貓去捉佢

開新ig A/C，用石丸人妻申請，會否接納？

唔會

改名危險爺爺呢？

好想入去睇淫野

老貓再世_

其實有冇人有破解方法

It狗

It can help

呢道冇石丸入來，可以任post相

New photo

老貓，你FB IG係咩，我想add你

舊相 但未見過

帥哥fbi

Add我
Oldcatreborn_

想提煉啲面油
游b油

ywctdtd

純天然游b提煉
有營有益

點睇出面個個炒iphone

Apple never die

they are

個個發達

好過你咁不務正業
買股票，仲要買乜輸乜

游b都可能炒iPhone 還錢

財經台好多175買家屌鳩你

游b大頭photo集中貼圖區

震蛋強烈震盪

老貓點睇我部se頭先又無喇喇自動重新開機？
最近時不時都咁

ios 11?

d語氣同以前上Lihkg一樣，以前唔係石丸扮的，我冇J錯

語氣一樣

巨乳話佢係石丸，巨乳pk了

9.3.5

No ，可能頭到尾都係石丸嚟

新版app撞舊版ios，試過，要成部iphone keep住舊版app唔update才可以keep舊ios

因為有d app會在幕後工作

石丸咁大勢力？

受教！

石丸=new world god

佢=仲痕？

佢>>>>仲痕

老貓，有冇興趣做Apple

gay cook hate HK，一定會執一d apple store

根本多過頭

gay cook初頭唸住超多蝗來hk

其實剩係開維修部已經夠

你去做維修部？

no

游b金句貼圖

洗唔洗幫你地打電話問佢?

石丸連fb都監視緊

石丸2005年已潛伏跟住游b

又咁早起身

似

成晩唸住d股票點返本，輸太多，瞓唔著

游b一陣又嬲

轉投馬會
買下六合彩，馬，波算

佢應該唔知會有人狂貼相在 巨乳死亡post內

石丸都未發現呢道

支那人仲忌諱死人野，唔敢來的

現實世界一樣

鯉魚咀游b超正

醒！

X2

一陣貼比石丸

佢以為你貼，因為topic係巨乳，佢 的

來了

巨乳一直在玩命！

u will die soon

U first

瘦左

仲痕已被吸乾

可能係爺爺被「揸」乾

危險爺日日俾游b搾牛奶

Next is 老處男老貓

游b真身500歲？

年年24

吸精女男爵，吸精不吸血

吸精延年益壽

？

貪爽J游b 輸精不輸錢

危險爺爺下場

以為佢j遊bj到虛脫死左

震蛋享受中

老貓，你唔好咁變態啦

套片游b好豪放

可能係扑嘢分身（特別淫）

可想而知，在密封枱底，游b會做乜

仲痕在密封枱底啜游b腳指

轉咗爺爺了

點睇你老友三色貓比人bam咗？

like U早幾日，幾日後又unbam

Del咗ac
冇晒回覆+post個啲

繼續大頭

No 石丸 post
Best post ever

任貼

石丸轉戰FB?

good!

Lihkg我地玩晒了

一旦俾石丸發現此post，巨乳下場

佢俾游b妙左，已short左

佢會唔會俾游b FB bam?

轉戰狙擊 慧中痴漢群組，巨乳死梗

條友成日改名

[url]五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇
Bam埋呢件
Admin就唔會調游b post

老貓下場
U open this post

又係你開嘅
Kill u

貞子

唱歌？

愛我啤酒？

鼻孔觀察

你藏有太多慧中photo，石丸必誅

愛扑野

手機冇乜牙中相

如果游b生於日本，肯定走演藝路線，AV又得、恐怖片又得、表情又多

肯定出好多產品俾人J

但佢生於香港

游b鼻孔放大版飛機杯

但你d cloud多

Cloud all 游b
牙中相上你啲post j only

本身個名就玩野改
點知咁大迴響既姐

走難

唔關我事，係老貓開post+貼圖
要殺，殺佢好了

從來我都好鼓勵大家share游B圖既

應該話

從來（呢個）我都好鼓勵大家share游B圖既

此post已完

㩒錯----》

游b痴漢群再次集合

結合！

巨乳人妻係70後

危險爺爺根本俾石丸軟禁緊，嗰post用SM刑逼佢出的

你都5，60後

可能係石丸覆

Me 90後

肯定，同時一齊出現，有方咁巧合

1890

HELP

石丸有冇玩你屎眼

咸緊

he call for help

有

Sor用錯acc

危險爺爺真人已rip

只剩低A/C俾石丸

得返我同老貓係真的

瀨屎瀨到死咗？

不停撩鼻孔，打足24小時乞chi 死左

打到條頸斷咗？

係呀，得返我同你

又用錯acc

i am right
石丸will kill老貓first

日本警方在神奈川縣座間市的一處公寓發現其中至少9具屍體，其中包括兩具已經遭到切斷，有2個頭顱被放在冰箱內，警方同時也逮捕一名20歲的男子。

其餘7個係其他游b痴漢

你唔發覺我一出聲，老貓就消失左咩

危險爺爺死前遭受強烈電擊

巨乳悼念post點解會吸引到咁多人入來？

覺得游b入過來

上咗熱門

游b is watching u

耀揚

第一次見！游b 川島芳子造型，型過真正川島芳子

川島芳子 似吳君如

似藍絲整，google search到

大日本軍服好型

都有啲似n年前東張西望冇女𥄫個時個啊嬸

都幾靚！
藍絲算最top改圖了

德國正啲

如果游b當年係川島，支那現在應該仲係大日本統治，班藍絲根本唔會出世

德國寶就把鬼

可能連游b都未見過呢張嘢

傻喇
到時變台灣咁
個個以為自己日本人（但舉止都係支那人）

幻想平行世界喺游b統治中

但會影響到出世的人，現存的應該全部唔會出世，平行世界定律

全部男性被游b吸乾

德國軍服要高頭大馬著，極型

藍絲廢老去度邊都有！

希囝真係好識搵人
搵hugo整
唔知係咪有興趣藝術
所以對軍服美感都有追求！

日本軍服主要靠把劍去襯

但老貓你是中国人

所以男神馬頭頌恆最岩德國軍服

come in

好正

原片（ J過好多次）

老貓點睇最新隻咸濕排球免費？

冇玩了，人大左，love AV

唔明點解依家仲未有h game可以bubugi玩鼻孔之類

最近有冇推薦？

冇，日本冇乜bubugi新片出，就算有都永遠冇seed

建議 游b開拍一套港版撩鼻孔AV，倒流日本

得鬼婆肯拍bubugi，可能辛苦

比名我
我買完share 比你

搵你做男主
石丸仲痕爺爺汁男

sad

有d鬼婆bubugi片都要就位來拍，唔肯真拍

支那都好多bubugi AV，但假到pk，連支那bubugi愛好者都唔睇，主要用來呃鬼佬錢買

暫時最新

No seed?

日文呢個4個字解作bubugi

kusuguri

搵左成個月了

no

去日本留意下

日本買正版AV搵笨，有DRM保護，要用佢網站login 用佢player才可睇到

否則在PC上只是一個大size file，暫時連FBI都解唔到drm

試過買一個售價較平的正版日本AV網站，佢網站執左，我d AV永遠開不到

香港人睇到d BT AV，好多係支那學生留學日本，租AV睇，一路播一路錄，再send俾d fd，好快就變成seed流出去

日本人非法下載要坐十年監，根本冇人敢做，只有支那人最大膽，恃住自己非日本人身份

I go to Japan buy

買實物就可以永久保存，日本人愛實物

早排游b去日本，買AV?

yup
我都鍾意

去搵導演，搵團隊幫手拍港版bubugi

日本一拘留支那人，全支那會聲援，反日，所以通常遞解出境算

到時就扮晒國仇問題
chi na man喺日本犯法is ok
因為二戰

支那人成日話BT 日本AV是愛國表現，因為日本人欠佢地好多（二戰）

操你媽，讓我J四這些日本人
為國爭光

如果游b入境支那，即時俾人

中出十三億連發

search到原圖

幾正

呢幾日游b FB只出文，冇reply!

關唔關cap 游b金句事？

游b一直Mon住？

一時時回啫

頭先上去唸住cap金句

可能講石丸

游b手指

想啜

呢個分身似蝗婦

part time分身

游b發怒更可愛，成日J呢段片

第一張嚇呆咗咁

今日oncc圖，證明好多人FF游b腳指

No 腳板

含X

第二正的游b分身

點睇Lihkg仔開始受感染愛上J鼻孔

好想俾佢瘋狂侮辱

好事

游b:死廢中，呃老綜
快啲返工，咪撚炒股...

今日j左遊b未？

最近完全冇游b新photo

等多陣
遲下應該又會出嚟

白滑

又有金句

[img]

游b FB show手指

手天使

J住先

最近游b除左在佢自己FB內9up一兩句，跟住無任何新消息

游b都要返工

出埋聲明痛斥民仔引一年前假新聞

鼻孔

啲綠色粒粒好恐怖

老貓自製gif ?

生野？

游b又洽談AV

【獨家報道】多個「港獨」組織 勾結台日組「反共聯盟」

搵邊間？
蚊香社？

SOD

救返d舊photo先

chi na gfeel

毒果有時真係影得好衰

very fat & old

啲色真係好chi na feel

45-50呀嬸

鑑於現場情況凶湧，警方架成人鏈護送獨立女神-游b離開（圖）
場外痴漢聚集，高呼口號「我要真腳板」等..

張相好似冇牙婆

要拷問下是否spy

游b M到

may have游b

民主派號召周一晚起包圍立法會 !

為反對建制派修改議事規則，民主派將於周一晚起在立法會外紥營留守行動，呼籲市民加入包圍立法會，民主派多個黨派、被DQ的議員及相關組織都會參與。

又loop呢張

游b手稿+石丸成功溝到游b對話

高潮

游b 141

介紹yoyo俾石丸

一陣約人隻揪比人一拳打到瀨屎

鴨店feel

支那feel

呢個post用來放游b photo，暫時冇人發覺

超正

游b對腳真係好神秘，任何場合都要遮住

唔係游b嚟

呢個係之前成堆友J個人妻嚟

J錯

咁似游b?

分唔到

Yes
之前有share比你

原來當年生產 游b分身，曾經出錯

Maybe use apple product

Why push?

呢個post用來save游b photo only

high speed version

這是游b圖庫，why u come here

Why post牙中in here

U say 游b is港奴？
（this 游b 圖庫but post this

已變 雜項圖庫

游b no new photo

老貓又發癲

why u come here?

呢道係我圖庫

why come here?

this is 游b photo base

難怪一陣死蟹SMELL

Stop this rubbish post

Stop this post

佢早兩日唔見咗

驚搵唔返咪放喺度

why u come here

This is 巨乳安息之地

need out

真係死廢老

樓上係樓主的自我批判

老貓 IT DOG